［足球撚足球綜合討論區］ 賭波不睇波 賭來幹甚麼 1418

幹都1001 屌你老母

Slow

slow

用電話 cppy唔到 topic 唔好屌我 slow

sloooow

copy

唔賭嗱 唔賭嗱

好似有巴打買左dc 4:0

刷角未丫垃圾

wrong format

[西9]明尼蘇達聯 3-2 皇家鹽湖城[西5]

3:2

明尼蘇 半0全4

月巴愛助攻

Fast

我肥仲唔入 追第四球

dc整多粒

Dc 個場有第四粒

想買第3球 華盛頓NG 就即刻入左

吊比2粒多倫多啦

屌 美職得全大正氣 半大食得屎

達拉斯比多半格

刷角未呀 屌 狗會開即角都伏

我開過啦,標題錯晒

你開過過得唔得？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1418)
照copy識唔識？

科羅準備半場2角

你開囉

針先

多倫多－2c

Dynamo快入

dc夠係

3串1
多倫多－2角

1.74 9.5b都開唔到

差1隻

打老母冇波入就會係咁刷（主場）

多倫多－1角

1/1.5b

Dc 9快入

去一腳踢殘你果個1418！！！

Dc入一粒一世球迷

3x1收錢

1/1.5b 上船

轉左 post la ，由佢沉

白帽入嚟做乜鳩

又係臨尾送返粒
明明帶足成3分鐘波
個後踭真係精彩